★外媒：iOS 13.5.1 災情總整理

這次 iOS 13.5.1 上又會存在哪些問題呢？可透過底下資料來了解。

網路連線出現異常
自從更新13之後鍵盤都會無法打字整個程式當掉有時後從開機會好有時候不會好
打字容易當機
每5分鐘掉1%電
聲音按鍵會自己調整大小，而且忽大忽小！很困擾，又非常耗電！
充電時發熱
滑Line很卡
散熱好像很耐
來電未顯示
網絡連接異常，常斷線
聲音按鍵會自己調整大小，而且忽大忽小！很困擾，又非常耗電！
持續更新中 …

冇人理你

屌

做乜尻
只係使用者問題咋嘛1

幫你推下post先
見你咁慘

iPhone 11表示冇問題
其實電腦更新同手機更新係咪冇分別
平時用開都係電腦更新
感覺好似好啲

更新失敗率少啲，同埋會冇咁熱